有無巴絲係叮叮漏低部手提電腦

啱啱發覺對面位有人漏低部手提電腦，我好撚窮所以諗如果係我會驚到仆街

交左俾車長，快啲聯絡拎返喇

輕輕一推

唔開黎睇睇有冇閃卡先？

做人可以無公德，唔可以無公關

去到邊個站先發現？

中上環喇，方向唔講喇

幫推

報警